Scmp：林奠宣布撤回前曾上報刁总審議

【南華早報消息稱：習近平批准林鄭月娥撤回修訂逃犯條例】

《南華早報》引述接近特區政府的消息人士報道說，行政長官林鄭月娥今個月4日正式宣布撤回修例前不久，上報國家主席習近平的辦公室審議，並獲得批准，又說由於撤回修例是至關重要的決定，與任命特區政府主要官員一樣，因此需要習近平的批准。

消息人士又說，北京考慮到中美關係的背景下，今次事件不再單純是特區政府與北京之間的問題，特區政府在如何處理修例引發的政治危機方面，並無太多迴旋餘地。

另一名消息人士就說，從國家安全的角度去看，事件不是特區政府範圍內處理的問題，由習近平批准如此重要的決定，是自然及符合邏輯的做法。

林鄭月娥是在今個月4日發表電視講話，宣布正式撤回條例，北京表示理解，並尊重特區政府的決定。

（資料圖片）

#香港電台
#習近平
#林鄭月娥
#修訂逃犯條例

官方宣布自治已死

一國兩制，高度自治

哈哈哈

又係scmp

不意外

冇請示過習近平先報新聞啦
係人都知

肯定係啦
之前喺NewsweekJP有條友仲話係淋病coup d'Etat
真係笑死

姐係之前請示過習近平先推逃犯條例啦

前線請留低你嘅DNA!!!

關係法實玩完

仲有之前有討論問 逃犯條例是習近平，還是林鄭月娥的主意

我近來相信是 習近平的主意 因為逃犯條例直接類比就是孟晚舟事件 美國都係用緊逃犯條例，而 中國聲稱要用法律武器還擊

所以客觀證據是什近平的主意

兩個可能性
1. 好似你所講請示過習敗北
2. 直頭係習敗北(或者佢左右嘅human-shaped object)搞出嚟嘅嘢

何柱國

無上邊開綠燈你會咁大單野搞得成咩
唔好當香港人傻的嗎

結果小學程度玩大咗

簡單黎講中央有個指令（任務）要你自己諗方法通過依條條例，最後比林鄭搞到一鑊泡咁解

維尼熊 小學程度 垃圾

一：香港自治已死(其實死左好耐)
二：雜總跪低，唔係好撚勁既咩個小學雞?

香港人係2019年九月終於意識到香港係假自治， 笑死人咩
一早97 後就應該知無自治呢樣野啦

維尼雖然係領導
但決策係由土共中央政治局做嘅

換句話講
香港場風波係中共最高決策局允許

黨報點解會爆呢D野出黎GE

好明顯係反擊孟晚舟事件

話比你班香港賤民聽習狗係一個聽民意既人
希望藉此平息香港民憤 等美國關係法唔會過
14年都試過一次有人吹風出黎係因為習狗落左order唔比開槍先冇開槍啦
當年惹黎唔少高登仔吹捧佢

其實有過雨傘之後邊個搞點搞都係會一鑊泡
不過好彩係69之前仲有好多professional係企係我哋嗰邊先會發展到咁大

立法就話林鄭自己決定
撤回就話要請示刁種

咩玩法

消息指我屌左林鄭老母

十一前會大把呢類新聞

林鄭年年考第一
先共匪一步放風出嚟會屈佢食死猫
皇帝英明官宦辦事不力唔work
真政治人才

其實好明顯 點解要錄影？就係要事先俾上頭過目先，否則咁多次淋病都係即場記者會，撤回洗乜錄影。就係要俾上邊睇過，覺得你用字無問題先批准，因為撤回對佢地嚟講係示弱，好大機會會俾內地民眾仿效，共產黨好怕示弱，會製造幻象俾民眾，抗爭就有改變

文宣 post上外國啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

天大笑話

總之將香港問題，變成中國既煩惱就岩

有乜出奇

林奠都話明冇自治

乜都要問雜種

又話好打得
原來乜柒都要批左先得

上報？我相信是上面落ORDER。

呢排馬雲咩處境 你懂的
爆料仲快過華文媒體

扯貓尾啫

請乜野示 明明係人地落order

100%習

林鄭自係傳聲機器

佢都講到明係「任務」
任務係有人派出來嘅，然後下屬執行。
邊個派，邊個執行，都幾明顯。

好正常姐
係唔知點解D人會覺得林奠有決策權
港人治港由97開始根本就冇出現過

林鄭已經話咗「自治」唔係一國兩制

香港市長

次次重要消息都係scmp咁

黨媒都有好多種，你估隻隻都好似tvb咁黨八股「中國是最大贏家」咩

高度自治

雜種會唔會好嬲呢 自己中國就想過咩就過咩
未試過撤回

一國兩制，高度自治，港人治港

高度自治 哈哈

邊個上報俾邊個唔重要，大家都知林奠只係偽滿傀儡政權

Sir! There’s no one country two systems in HK!

Push!

777又成功爭取攪散運動喇

岩啦 唔知條柒蛾根據基本法邊一條去令一個立法工作取消撤回要上報中央呢

乜撚嘢叫港人治港 香港高度自治？

姐係之前請示過習近平先推逃犯條例啦，一國兩制，皇帝的新衣！

國防 外交

任何國內既事 都提升到國防層面
任何國外既事 都提升到外交層面

所以香港不存在任何自治是真的

其實乜柒都可以開國家安全

放風不會事出無因, 要小心!!!

777又成功爭取攪散運動喇

講個笑話俾大家聽

一國兩制

哈哈哈

香港從來冇自主權

:你老母係女人

stupid move

條片重要畀人質疑係Key個頭上去，因爲個身基本上無郁過